/*
Frog Hats -- Kevin Cheng, Abdullah Faruque, Jason Zhou
APCS
Lab04 -- Never Fear, Big O is Here!
01-08-2021
*/

disco - 

qcc -

Bubble Sort
 * q0: If a pass requires no swaps, what do you know?
 * a0: its sorted
 * q1: After pass p, what do you know?
 * a1: the arraylsit is sorted for the first p things. 
 * q2: How many passes are necessary to completely sort?
 * a2: should be the length minus 1 in the worse case scenario.

Selection Sort
 * q0: How many passes to sort n elements?
 * a0: length minus 1
 * q1: What do you know after pass p?
 * a1: the last size - p elements are sorted.
 * q2: How do you know if sorted?
 * a2: when its in order
 * q3: What does a pass boil down to?
 * a3: finding the next greatest value and replacing it with the current max position.

Insertion Sort
 * q0: How many passes to sort n elements?
 * a0:length minus 1 
 * q1: What do you know after pass p?
 * a1: the first p indexes are sorted
 * q2: How will you know when sorted?
 * a2: when you are done with all the passes
 * q3: What constitues a pass?
 * a3:shifting the current item to its correct position
 * q4: What must you track?
 * a4: partition and where the item goes after sorting it.
